捉鬼唔洗用劍嘅

十連推

1

2

3

4

5

6

7

8

9

10

推

希望比更加多人睇睇, 冷靜落黎
全世界推呢類型POST+正評
五大訴求
追究721 811
永不分割

721
811

P牌推唔到PO

屌，原來係咁

咁無計…

同意
請搵信得過既記者